[
    {
        "randomId": 399
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkubise inda hasi ndamutsa umwami i Remera",
            "option_1": "Isovu",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Intasya",
            "option_4": "Umugore ujya kuzimura",
            "correct_answer": "Intasya"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_2": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Ubwato mu ruzi",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gishyuha kitotsa",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Urubumbiro; itongo",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hita i Nyarubuye mpite mu Mbiyo tuzahurire i Nyanza",
            "option_1": "Umurunga",
            "option_2": "Urubariro",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Urubariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Agakecuru Nyarudindiri kamanutse I Gacu na Mpanga kikoreye imigoma itanu",
            "option_1": "Uruhiza",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera Rugaju mu rugo rw'imigano",
            "option_1": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "option_2": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "option_3": "Urusenge",
            "option_4": "Ururimi mu menyo",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zirahutse zisiga mweru mu rugo",
            "option_1": "Ingwa",
            "option_2": "Ikizu kitarimo abantu",
            "option_3": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Ingwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirabazaza ntaruha",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Inkono ku mashyiga",
            "option_3": "Inkono mu mashyiga",
            "option_4": "Umuriro",
            "correct_answer": "Inkono mu mashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Nyamuniga wa Nyamuko",
            "option_1": "Umutsi w'innyo",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Amaso",
            "option_4": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "correct_answer": "Umutsi w'innyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera uruzungu uruzunguriza murizo rwagiye uruzunguzungu gahahira abana rukararirana",
            "option_1": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "option_2": "Intimba mu nda",
            "option_3": "Inuma",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo"
        }
    }
]